有無人好中意唱歌

成日都好想發洩自己心裡面既歌聲
所以成日比朋友屌

I know that feel bro